説好的抵制中資M記？

哦～～～

你睇下個名創優品垃圾店都可以開幾十間分店就知香港人質素有幾高啦